有冇改牛仔褲舖頭推介？

如題

喂

Thanks
不過full house 都幾劣評

nimes 啦 手工好 價錢合理 係佢個studio 唔多就腳

巴打你有經驗？我都係朋友彈比我睇
佢淨係造改、加工？

好，研究下，謝謝

樓主想點改
鎖鏈腳既話尖沙咀 jeans house 都可以

你想搞d 咩先，佢應該同牛仔相關既野幫到手

我上次上去淨係改窄 & 改短條褲啫 但你想hardcore d 佢可以offer 洗水 拼接 度身做牛仔褸/褲 etc

只係改短咋

take5

花園街得啦 有幾間專賣牛仔褲嘅有得改 around 30-40蚊

咁你求其搵返間有你條褲縫線隻色既改

想知依家仲有冇人補牛仔褲？咩價錢？
幾年前補過一次，記得嗰陣都唔貴

和你查有改衫黃店

衰咩？

推一推
第一間唔做了
第二間好多人話唔好
仲有冇推介